王宗堯涉非法進入去會 港台疑受壓抽起其節目

首集播出由潘燦良飾演《喧囂過後》，原定還有5個單元，不過昨日在《獅子山下》的FB專頁上，突然宣佈節目有所改動：「《獅子山下2020》 播放最新安排，3月15日《日照太短》、3月22日《流離浪蕩》、3月29日《裊裊時光》、4月5日《鶼鰈》。」蕭文學執導、王宗堯主演的《最後決定》突然被消失。

今次王宗堯演出部份突然被港台抽起，有網民質疑港台疑似受政治壓迫：「抽起了王宗堯主演的《最後決定》？最終都係要跪低，跪得一次，以後只會跪得更多，大家都係準備定全力支持黃色youtuber算啦！」

現時忽然被抽起，港台未有透露原因，王宗堯暫時亦未回覆，未知是否與《頭條新聞》被警務處處長鄧炳強兩度投訴港台有關。

對於單元劇被抽起一事，港台今日回覆《蘋果》：「由於該集主要演員涉及司法程序，待完結後，適當時再安排播出。」不過王宗堯早前曾亮相於港台節目《頭條新聞》，為何今次會被差別對待？港台表示王宗堯在《頭條新聞》的演出屬客串形式，但由於其在《獅子山下》屬重要角色，故選擇直接抽起其演出單元。至於是否針對王宗堯7.1非法進入立法會一事，港台發言人表示：「照我所知同事並無說明因何事，但據知本來案件將於2月21號上庭，而現在將會延期。」

宗堯今日在新蒲崗出席活動，對於港台今次決定，他說：「我都係噚日傍晚收到導演嘅通知被抽起，佢冇講乜嘢原因，只係話上頭通知佢。不過我覺得應該唔關司法程序嘅事，我都唔係好明點解，失望一定會有，但係都尊重港台嘅決定。」

係進入立會先啱

被條女飛、又要坐監、D工作比人cut,藝人第一人